Now記者親赴武漢採訪，特區官員鴕鳥龜縮。都係打工仔，點解咁大差別？

點解NowTV記者咁敬業，冒生命危險上去武漢，為港人帶來第一手資料。
每月幾十萬人工的陳肇始，只係叫大家冷靜。
唔通記者係打工，陳肇始唔係打工？
唔通記者條命唔係命，你陳肇始條命就係命？

政府話唔清楚武漢病人詳細情況，咁你地咪親自上去調查lor!
澳門回歸慶祝就爭住去，
日皇登基又爭住去，
總之有得飲有得食就去，
有危險的地方就唔去，寧願自己係政總的辦公室入面9估,
真正守護港人生命安全的事情永遠求求其其。